家陣最重要就係搵鬼佬幫拖

100個領事當面照777肺好過100萬個香港人擲磚